香港第一位女副處長madam chiu係唔係權鬥輸左?

睇到隔離post話一哥已經比人架空,
我係到諗madam chiu做做下過檔會唔會有關係

趙慧賢形象一向唔差, 係史上第一位女副處長, 之前有望做第一位女處長,出記者會又表現大方,親民

但做做下去左私隱專員工處就。。

唔出奇呀

仲對狗官抱有希望 係咩心態？

派去做內應啫

趙慧賢在2014年10月上商台節目，力撐警員行為。她要求雨傘運動組織者和公眾人物參與譴責示威者，但避談何為警察正確與不正確處理行為。趙慧賢在多個場合曾被媒體問及七警施用暴力是否正確，及會否譴責警察暴力行為，她都一直保留意見。

仲有人吹有好犬，5毛文盲定白癡？？？？

形象一向唔差, 係史上第一位女X長, 之前有望做第一位女X長,出記者會又表現大方,親民............同當年柒婆參選特首嘅說法十足十, 香港人信一次就係蠢, 信第二次就係真係抵死....

去私隱專員公署做內應
以後個人資料, 人面辨識, 指模都方便哂警方任用

大家居然唔知呢位趕西同DQ民族黨有乜功勞？？？

其實不過又係共狗嘅CarrotSystem或者簡單D電兔理論！！！

擺明埋我堆奶我大把延後利益咁囉！！

推